小木偶9up谷

吹水會長鼻子

同小木偶有咩關係